Gigabyte/MSi 保養掂唔掂？

部華碩機一年就爆鉸諗住換部gaming laptop. Gigabyte同MSI啲保養可唔可靠？

Gigabyte最垃圾

間間都一樣架啦
睇手神既姐

notebook 就msi